[
    {
        "id": 1378,
        "question": "Bir şeye dikkati yönelterek o şeyin bilincine varma, idrak",
        "letter": "A",
        "answer": "Algı, algılama, algılamak"
    },
    {
        "id": 1556,
        "question": "Bir yapının genellikle dışarıya doğru çıkmış, çevresi duvar veya parmaklıkla çevrili bölümü, ayazlık",
        "letter": "B",
        "answer": "Balkon"
    },
    {
        "id": 1652,
        "question": "Kanat, taraf, kısım",
        "letter": "C",
        "answer": "Cenah"
    },
    {
        "id": 1544,
        "question": "Bazı toprakların yüzünde beyaz bir katman durumunda toplanan ve eskiden barut yapmakta kullanılan potaslı, sutlu tuz",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çorak"
    },
    {
        "id": 1737,
        "question": "Okuma güçlüğü hastalığı",
        "letter": "D",
        "answer": "Disleksi"
    },
    {
        "id": 204,
        "question": "Tutsak, köle",
        "letter": "E",
        "answer": "esir"
    },
    {
        "id": 1915,
        "question": "DUYGUSAL İLİŞKİLERDE SINAMA VE SINANMA EVRESİ",
        "letter": "F",
        "answer": "Flört"
    },
    {
        "id": 1284,
        "question": "Cildin nefes almasını ve nemli kalmasını sağlayan küçük kanallar",
        "letter": "G",
        "answer": "Gözenek, gözenekler"
    },
    {
        "id": 248,
        "question": "Dışta kalmak üzere, dışında sayılmak üzere, müstesna",
        "letter": "H",
        "answer": "hariç"
    },
    {
        "id": 1497,
        "question": "Ülke adına makamlara sunulmak üzere toplanmış taktik içerikli bilgiler",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstihbarat"
    },
    {
        "id": 1777,
        "question": "Genellikle spor aktivitesinde kullanılan, tek kişilik, uzun, dar, kürekle çekilerek giden, hafif tekne",
        "letter": "K",
        "answer": "Kano"
    },
    {
        "id": 620,
        "question": "Fazlalık, gereksiz, yersiz",
        "letter": "L",
        "answer": "Lüzumsuz, Luzumsuz"
    },
    {
        "id": 1109,
        "question": "Becerikli, yetenekli",
        "letter": "M",
        "answer": "mahir"
    },
    {
        "id": 637,
        "question": "Bir şeyin iyi veya kötü olma özelliği, kalite, özellik",
        "letter": "N",
        "answer": "Nitelik, niteliği"
    },
    {
        "id": 1711,
        "question": "Norveç'in Başkenti",
        "letter": "O",
        "answer": "Oslo"
    },
    {
        "id": 1009,
        "question": "Konuşanın temel olarak aldığı bir şeyden daha uzak olan yer veya şey, mavera",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öte"
    },
    {
        "id": 1707,
        "question": "Hristiyan din adamı, peder",
        "letter": "P",
        "answer": "Papaz"
    },
    {
        "id": 402,
        "question": "Samimi olmayan, teklifli, ciddi",
        "letter": "R",
        "answer": "resmi"
    },
    {
        "id": 1876,
        "question": "İKİ VEYA DAHA ÇOK ŞEY ARASINDA KONUM, BİÇİM VE BELİRLİ BİR EKSENE GÖRE ÖLÇÜ UYGUNLUĞU",
        "letter": "S",
        "answer": "Simetri"
    },
    {
        "id": 1465,
        "question": "Bir aletin, bir aracın veya bir biçimin ana çizgilerini gösteren çizim",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şema, şablon"
    },
    {
        "id": 1717,
        "question": "Atmosferin yere temas eden en alt katı",
        "letter": "T",
        "answer": "Troposfer"
    },
    {
        "id": 1562,
        "question": "Bir toplulukta rahat konuşamayan ve rahat davranamayan, sıkılgan, çekingen",
        "letter": "U",
        "answer": "Utangaç"
    },
    {
        "id": 468,
        "question": "Gerçekleştirilmesi imkânsız tasarı veya düşünce",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ütopya, ütopik"
    },
    {
        "id": 730,
        "question": "Kişinin hiçbir gerçekliğe ve temele dayanmayan duygulara kapılması",
        "letter": "V",
        "answer": "Vesvese"
    },
    {
        "id": 773,
        "question": "Japon mafyası",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yakuza"
    },
    {
        "id": 738,
        "question": "Boşuna harcama, zarar",
        "letter": "Z",
        "answer": "Ziyan, ziyan etme, ziyan etmek"
    }
]